願贏波歸香港

佢唔踢波可以做政治家

好撚正

聽到有d想喊